好彩祖國一早收番香港，唔係英格蘭代表自己都幾無面

輸比不知名球隊 克羅地亞唔駛講
又比利時禁住砌 456
正西波

點都好過連世界盃都冇份踢

英格蘭好廢

香港有香港隊，唔需要其他國家代表

2002年

剩係識屈角球
嬴巴拿馬D闣隊